健身練腳好辛苦

最慘係近唔上私教的進度，好多動作都做唔到。

話明私教，點解會跟唔上進度？一定係個教練跟你程度教架喎

咪係囉

Gay test？

其實每次都進步，但每次做到最後都係腳軟到企唔穩

腳軟企唔穩我理解，都合理既。但如果到最後係做唔到或做到姿勢錯哂就唔得啦

正常波,唔逼極限點會進步,搵人教係要咁
自己唔會咁操

關咩事 自己都可以

我自己操都一樣操到腳軟

玩超負荷drop set冇人幫唔會得
玩到最尾果組冇人豆住根本做唔到
除非你有個識操既trainning partner
問題係得我一個會玩健身

一齊比D耐性加油啦 肌肉要時間先會出黎
你去gym room見到D大隻既 佢地個個都經歷過 你唔孤單~

呢個真
去到一半有人幫少少都一定去埋仲可以屌多下

到某一日自己就咁操4組就覺得輕鬆好多
真係有進步

有無program分享